共產黨最驚北蒙古出兵幫受滅族既南蒙古，所以急急派腳膠去要脅叫人唔好干涉牠們侵略

而家個蒙古總統為左人民幣，已經數典忘祖出賣左自己族人，向中國下跪

中國國務委員兼外長王毅（腳膠）昨日抵蒙古首都烏蘭巴托訪問，約百名民眾在蒙古政府宮（Government Palace）前的蘇赫巴托爾廣場示威（圖），高呼「保衛我們的民族語言」

南北蒙古差一個導火線

支持習大大出兵北蒙古
以震我大國聲威

劉曉明先係腳膠喎
定係有內幕

因蒙古人不等仆街蒙古正苦

只欠東風

個個月都有新嘢驚
驚美國 驚香港 驚水災 驚肺炎
驚印度 驚糧災 驚決堤 驚內鬥
驚台灣 驚蒙古 驚經濟 驚圍攻
點知政權而家仲係咁穩

解放南蒙古！

蒙古做咗磨心近百年，點會夠薑出兵，連美國都未有能力推得郁，除非俄國無撚咗啦

推！

中國外交部都是好色腳膠